「理性討論」唔啱聽嘅說話唔知你想唔想聽？

手機出po 排版肉酸求細細力屌

首先要俾啲掌聲今日手足們遍地開花 勇敢衝返啲曱甴轉頭一路嗌住復仇然後衝既畫面睇到我十分感動

不過 有樣嘢想大家反思下 就喺咩時候手足們會咁群情激憤？就係每當有啲大事發生咗之後 例如救護手足爆眼 第二日大家就佔機場 又例如立蒙面法嗰時 當晚就十八區開花 又又又例如今日周同學離開咗我哋 我哋今晚再次開花 勇敢反衝啲曱甴 而我睇到一樣野就喺 大家都會被情緒主導咗個行動：有人死 有人傷 然後我要出黎發洩悲憤 但我覺得呢種情況唔健康 唔理想 可改善

香港人善忘就一向都喺㗎喇 所以當一排冇乜突發嘢/大單野發生 社會同運動氣氛就好似降咗溫咁 但實際上我都幾肯定 民情沒有反彈 只喺因為抗爭日子耐咗 大家開始有惰性 失焦 同埋基於情緒主導呢幾樣嘢 而好似冇咗動力出動咁

今次主要想講嘅就喺情緒主導呢樣嘢 大家都見過火魔法喺點樣燒 首先你要有燃料 然後搵條引去點火 再爆開 但好快就熄滅 我留意到手足們都有呢個現象 大家嘅燃料情緒 而條引就係突發事/大單野 呢啲事件點着咗我哋嘅情緒 激發我哋去做啲嘢 但當下發洩咗 就好難不斷靠同一件事去作為我哋行落去嘅動力 咁樣亦都解釋到點解一單嘢過咗 個氣氛就好似降咗溫咁

咁點樣解決呢？其實由運動第一日我哋已經有答案 就係要「Be Water」水乃生生不息 變化多端之物 佢睇落好似冇乜殺傷力 但貴乎恆久遠 我哋會對唔同嘅事件產生情緒係好正常的 因為大家都係有感情同感受的血肉之軀 但我哋唔可以單靠情緒去驅使我哋做嘢 要靠嘅係信念 相信香港人一定會取得勝利 從而堅持一齊行落去 直到煲底見 香港人行到今日真係好唔容易 大家經歷咗太多太多 而真正驅使緊我哋一直行落去嘅 其實係我哋對自由 對民主 對良知 對公義嘅渴求 唔喺話要階段性勝利 但我衷心地覺得 香港人真喺好叻 我亦都好自豪自己作為香港人嘅身份

如果你睇到呢到 我十分多謝你冇tldr## 香港人 抗爭唔可能靠情緒主導 咁樣會令自己好快燃燒殆盡 我哋要好似流水咁 高舉信念而行動啊

光復香港 時代革命
我願榮光歸香港

化仇恨為力量先可以長期抗爭

自推十連

推

大大力整多下

推啊 第四下

第五下了

整埋第六下啦

第七呢

話咁快第八了

第九下

推埋呢嘢就完成

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道左議員被拉！

心態文 推

幫你推
你講信念果點講得好好
我自己係用五大訴求，尤其係真普選嚟做推動
唔達成係唔會收貨

社會上有一啲人，尤其係中老年嘅
比我感覺係將情緒投射喺某人/群體上面
例如好憎林鄭同黑警
但呢樣嘢好易比支共玩弄
佢到時換人同清算部份黑警
呢啲人就會以為贏咗
冇目標俾佢攻擊
［利申：唔係想搞分化，只係個人觀察］

如果遲啲放風/真係換特首同其他官，同埋獨立調查
懇請大家同長輩講
要無視呢啲19嘢
唔好再比支共牽住個鼻走
一定要focus喺真普選（最佳例子就係quote返2016年全世界講anyone but cy, 跟住炒晒車）

解答: 系統化 同 組織
好文一推